香港最守法咪係班警察囉

係政府眼中其實最守法架就係班警察
咁你係佢地宿舍度做住臨時隔離地方咪得囉
佢地咁守法唔通會走去堵路咩

有道理
不過會唔會害埋其他紀律部隊

有警察宿舍